{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "빌스4339"
    },
    "text": "ビルズ4339は慶尚北道浦項市南区九龍浦邑長吉里に位置しています。 ここは1~3階で構成されており、1階と3階にはプールがあります。 建物の外観は洗練され、内部は感性的な雰囲気を演出する高級なインテリアで飾られていて目立ちます。 内部には団体席が設けられており、様々な集まりをするのに最適です。 代表メニューは黒豚カツで有名で、ステーキサラダ、トマトミートパスタ、シュリンプオイルパスタ、コブサラダなど様々なメニューが味わえます。 また、位置は南浦港ICから近くてアクセスが便利で、近くには長吉里複合釣り公園があって楽しめる活動も多様です。 こちらはペットと一緒に訪問でき、その際は首輪と排便袋を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビルズ4339はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビルズ4339は慶尚北道浦項市南区九龍浦邑長吉里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の建物は何階建てですか？",
            "answer": "ビルズ4339は1~3階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビルズ4339には1階と3階にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ビルズ4339の外観は洗練されており、目立つ高級な雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ビルズ4339の内部は感性的な雰囲気を演出する高級なインテリアで飾られています。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339ではどのような集まりをすることができますか？",
            "answer": "ビルズ4339では団体席が設けられており、様々な集まりをするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ビルズ4339の代表メニューは黒豚カツです。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339で味わえる他のメニューはありますか？",
            "answer": "ビルズ4339ではステーキサラダ、トマトミートパスタ、シュリンプオイルパスタ、コブサラダなど様々なメニューが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の位置はどのような場所ですか？",
            "answer": "ビルズ4339の位置は南浦港ICから近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339の近くには何がありますか？",
            "answer": "ビルズ4339の近くには長吉里複合釣り公園があり、楽しめる活動も多様です。"
        },
        {
            "question": "ビルズ4339はペットと一緒に訪問できますか？",
            "answer": "はい、ビルズ4339はペットと一緒に訪問できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に訪問する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に訪問する際は、首輪と排便袋を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 495
    }
}